邊啲屋苑外牆翻新完好樣左？

青衣 美景

葵芳 新芳方花園

沙田翠湖

大圍雲疊花園
大埔明雅苑

滿樂大廈